RAPE Allegations: Woman Files Complaint against CR7

無人理

老女人 牙朗肯屌你 你要俾返錢佢添喇

[url]http://218.189.123.38/videoplayer/media-43488.pdf?ich_u_r_i=0ab9d7172225a5f4cf8bb9731a074b75&ich_s_t_a_r_t=0&ich_e_n_d=0&ich_k_e_y=1845098930751463032436&ich_t_y_p_e=1&ich_d_i_s_k_i_d=9&ich_s_e_q=545882744&ich_u_n_i_t=1[/url]

Statement 都有